ps4 pro維修

藍光一閃開唔到機， 邊到維修好呀

ps5 幫到你

置樂

壞水牛.